朱凱迪：林鄭拒絕與民主派議員緊急會面。

如題。來源：Facebook

推

仆街 一定要武力清場 係睇去到咩地步

是撚但啦,無人CARE條八婆

到左今時今日仲係縮頭烏龜
又話好打得既

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

香港人應該開始佔領立法會，把立法機關交回香港人手中，立法會被佔領後可公開否定現時政府的合法性，宣佈香港進入無政府狀態，要求聯合國或前宗主國緊急界入臨時接管，在國際社會聽證監察下進行全民投票，決定香港前途。

推呀

宣言都未出就拒絕左啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

宣言未出就俾人拒絕

屌你老母 拒絕？有咩資格拒絕？

諗定下一步

條777企得好x硬

補充：「八鄉朱凱迪 Chu Hoi Dick」Facebook 專頁

十二點後地鐵又冇
777又拒絕對話

Thank you!

拒絕左對話啦

人一少就仆街啦

推上去

文宣加多呢樣野
會唔會有把握啲去打輿論

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

林鄭想搞亂香港!

小心啲狗趁冇地鐵清場拉人

求你地用民選議員身份入立會大樓去保護我地與我們同行
愈夜愈危險
求你地！

可唔可以去議員fb推呢段
求下你地

幫手送野入去都好

朱門酒肉臭、路有肝塗血

頭先now見到張超雄喺議事廳

俾機會班議員拎光環

其實毅進係秘道入黎應該係內部入，咁出面圍住咪撤退唔到？快d搵個秘道出黎先好d wor

妖
真係迫大陸出手咁

有機會俾狗伏

係咪要人命先肯傾？
唔好逼我地

777今朝先話會同年青人溝通，而家比哂機會都唔溝
你係咪隔咗唔夠廿四個鐘就當自己無講過啊嘛

條八婆真係終極焦土派

今朝林鄭仲聽國歌感動到流馬尿